強烈呼籲陳同佳唔好去台灣自首

你願意自首證明你仲係有良知，會感到內疚既人。

但係
你去自首只會幫港共政權拆左一個政治炸彈
如果你真係想負責任既，你應該繼續留係香港，唔好潛逃，等港共政權用逃犯條例以外既方法引渡你去台灣，證明港共政權根本係有其他方法而唔用，證明修訂逃犯條例係名不正言不順，毫無正當性可言。

明白你當初係因為被帽左先殺人，而家亦想承擔責任
但亦希望你明白，你去台灣自首只會幫左港共政權，幫左我哋既敵人拆彈，你咁樣做對得住因為今次既運動受傷既手足，被捕既義士，失去生命既烈士咩？

乖乖地留係香港，珍惜同屋企人相處既時間，等港共諗好用咩正規途徑引渡你過去，你咪過去認罪囉卜，咁樣先可以真正承擔埋你既政治責任。
等待期間請好好保護自己，唔好被自殺/洗頭艇。

自推

開記者會公報政府答應5大就過台灣

支持，再唔係就用緊急法

佢自首左港共就唔洗自己用其他方法引渡，就冇辦法證明林鄭一直堅持自己修訂逃犯條例既「初心」根本係講大話

要港共同林鄭自打嘴巴
而陳同佳又想承擔返殺人責任
咁咪坐定定係度等正式引渡囉

2回事黎架CHING.....

我擔心中共會搶人多D,之前台灣人係海外做電話詐騙比人捉都係送中

唔認為中共會特別用咩方法理佢
中共只會話暴徒搞散左逃犯條例搞到陳同佳逍遙法外
你覺得中共好想將陳同佳繩之於法咩？
佢地根本唔會care

你有無良心？個女仔一屍兩命，你竟然叫佢唔好自首？無論咩原因都接受唔到

唔覺得佢唔自首777會再搵方法搞佢
就算係 無必要為左咁
搞到自己被引渡被判刑罰大啲
甚至死刑

到宜家呢個地步陳同佳生死已經唔影響大局, 根本五大訴求入面後面四樣都唔關佢事

ON9？本身係一個道德問題
佢願意返去你反而要利用佢？

On9
佢殺左人呀
𨳒你

冷血到咁，你以為政府真係care佢？

維持治安，公共安全本來就係政府責任
放任一個殺人犯係香港行來行去
如果佢唔處理就一定係佢問題

政府唔會再理佢

g持

我都係咁話
佢呢世唔離開香港 根本冇人吹得漲
況且條女抵死㗎

g 持

柒少陣當幫忙

樓主自以為是，佢自唔自首根本影響唔到修例决定

就算佢去自首林鄭都唔會拆到彈

如果自首係可行，證明左佢強推逃犯條例係錯判

真 改過但比人放上枱

樓主係on9

佢自首左代表警暴冇發生?

陣間佢去左自首
林鄭就可以宣佈：修例風波既根本原因已經解決左，大家向前看，唔好再糾纏喇（不過會繼續清算行動）

佢就係唔處理又可以點
你而家先知政府有問題咩

不能同意更多

唔好咁傻 政府唔會再理佢 到時佢只會出黎屈係我地放過佢

佢留喺香港肯定俾人獅鳥啦
其實自首已經係打咗林鄭一巴
即係話唔引渡佢自己都識過去

佢唔自首就係炸彈維持住一個會爆既狀態
佢自首完就變左個唔會爆既炸彈，放埋一二邊唔理都得

依家佢去自守咪大巴大巴車落林奠到囉

放心啦
佢一定會去

過咗四個幾月仲有人會唔知
如果你係講咁樣可以令啲深藍覺醒
我勸你唔好咁多幻想喇
佢地一係就公園廢老乜都唔理淨係撐港共
一係就扮緊訓

吹風出嚟渣，分分鐘係想等佢一出嚟就被自首，跟住禮義廉同政府又扮下成功爭取，佢哋可能以為送呢條友過去係可以降民怨，因為佢哋係活係平行時空。

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

殺咗人去自首代表良知

佢一開始已經俾林鄭擺左上枱

唔自首都影響唔大

人地自唔自首關你撚事咩

同路人知道 vs 佢哋白紙黑字既自打嘴巴
個層次係唔同架

痴線 而家係殺人犯 你咁講有冇腦
佢自首左 民怨就會冇左咩 而家根本係黃既就黃 藍就藍
唔洗靠呢D冇良心招數去做

提議幾好

依家用緊急法嚴重過條逃犯條例n倍啦，得啲天真嬌會以為解決咗陳同佳就可以當冇事發生

根本佢就唔重要，自唔自首都唔會對現況有咩影響，咁都要特登開個post講

其實政府堅持唔用其他方法
老閪都話要用引渡條例都可以嫁
又或者佢地咩都唔做都吹佢唔漲
畢竟陳同佳只係一粒微不足道既棋

佢走左更加證明林鄭要負責啵

陳同佳自首唔係正正大巴大巴打落林鄭塊面到，話佢修例冇撚用咩？
同埋你唔好唔記得，一開始台灣都講左用送中條例的話佢地係唔會接收陳同佳，柒婆講嘅初心一早就唔合理，一早就唔再關陳同佳事

支持陳同佳自首

佢睇唔到連登，點樣講俾佢知？

no one cares

我覺得自首好啲囉...

今時今人重係支持政府嘅
已經唔可以話藍
係紅，共產黨支持者黎

自首與否關你L事
事實香港法律係制裁唔到佢
佢去唔去台灣自首係佢既問題

樓主弱智

政府更加唔會搵方法引導佢去台灣
證明逃犯條例係唯一解決既方法
反證政府既初心

台灣都出緊聲
真係咁微不足道？
定係去到外交層次既問題呢？

屌 like錯

樓主係咪on99
咁都講得出

柒少陣

唔好利用人
人地肯為自己既行為負責就應該尊重

以為佢會自殺
正撚樣黎

唔代表你要學林鄭咁
佢願意自首係好事嚟（唔理係咪因為怕中共捉又好點都好）

同意 佢去台灣自首林鄭就可以食住條水話送中條例已撤回 示威者係暴徒純粹為破壞而破壞

自首廿年，比人捉過去終身

佢去唔去台灣
五大訴求都係不變

使唔使證明埋你阿媽係女人呀？

本身陳同佳係用黎通過送中法的棋子
而家無得通過送中法，政府跟本唔會care引唔引渡到陳同佳，所以跟本唔會搵其他方法引渡佢，完。

證明林鄭講大話又點？
佢而家講得唔夠多？
呢三個月政府警狗講大話多過你食飯
有後果？

自首先打政府咀巴喎，同埋個殺人犯去自首你地叫人唔好係咪傻撚左

樓主on9
贊成果堆留言10個有9個都本身block左
新入黎既小心

港府唔會用其他方法引渡
根本只係用陳同佳做隻棋推送中je
依家暫緩咗送中 (未正式撤回dklm)根本就唔會再理陳同佳啦

唔好推呢個post, 樓主唔知佢自己講緊乜

講黎都無用 人地重服刑緊 下星期先出獄 邊上到網睇LIHKG

我同意佢喎
陳同佳唔自首，政府就要用其他方法去處理，咁到時就證明左原來仲有送中修例以外ge方法可以處理到陳同佳，咁林鄭當時係都要選擇用極具爭議性ge送中修例去處理就明顯係極on9同別有用心，對政府黎講係炸彈黎，會比人屌得更加勁

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

係咪自首前應該公開吊柒柒婆拎自己食人血饅頭??

呢個condom用完好耐降解埋
去同唔去冇分別

知唔知你自己講緊咩
台灣自首>>幫港共政權???????

拉
廢老藍絲又一黑材料

佢應該企前線啦屌

On9樓主 殺左人就要坐架啦

我覺得會洗頭艇
拍埋「悔過片」
台詞都諗好
「就話自己好後悔 blablabla 台灣係中國領土 所以我願意係中国接受審判 我相信中国會公平...下刪一萬字」

而家仲講撒回
而家講緊警權警暴問題要重組警隊，人權，雙普選喇

on9

今次政治責任唔在於陳同佳

呢個係歷史遺留嘅「法律」問題，的確可以用其他合法渠道去做。

林奠用最差嘅方案做，目標係達成自己嘅政治目標，將呢件事政治化，喺成場風波入邊責無旁貸。

而家陳同佳自首亦都係一個方法證明林奠同港共政權嘅醜惡，因為法律以外有更人性嘅處理方法，法制內亦有大律師公會建議嘅不同方法，但港共政權唔相信人性有光輝嘅一面（因為共產黨係100%bad)。

政府就算認左佢係講大話又點，而家佢地面皮咁厚根本唔會對佢地有影響

咁佢自首左又點？

政府會認錯？
會答應五大訴求？

咁多手足犧牲同付出左咁多，我哋應該考慮既係點贏哩場抗爭
任何有利用價值既都應該去考慮

咪傻啦由始至終佢都係一個籍口，係condom，佢唔自首政府咪繼續放置play囉，你有眼睇佢點對我地香港人架

洗撚搞咁多野咩手足
真係無必要

你成段野前提係777政府會用其他方法
過左咁多個月你仲覺得佢會？
5月頭台灣已經講左用逃犯條例係唔會收陳同佳

垃圾, 廢物, 渣滓,
為求目的, 不擇手般
有冇諗過死者家屬

吓，點解要政治利用佢
佢肯自己過去自首比起任何一個政權要求佢點做都係更好嘅選擇

你真係好撚仆街, 當人係你隻棋?

我緊係知我哋爭取緊乜
問題係政府可以利用陳同佳自首嚟借題發揮

個層次有幾高呀
有冇三四樓咁高呀

既然佢可以自首，林鄭況洗撚推緊急法阿

Del Po 啦

你噏緊乜鳩所有罪犯自首嘅話就連law都唔撚駛要啦，你柒撚完未

佢都肯自首即係逃犯條例冇立法需要

你咁唔想香港政府拆彈
咪帶你自己老母去台灣殺左去囉
我屌你老母唔撚係人黎

如果政府唔用其他方法，諗住當無件事由得佢ge話，咁更反映個政府係無責任感，亦係對林鄭不利ge壓力來源

樓主行為衰過林鄭 而家佢擺明殺人著草 你仲利用佢做籌碼

佢自首先顯到港共幾咁垃圾冇用
用錯方法去解決件事
搞到全世界都反共

不嬲政府都有其他方法引渡佢去台灣架啦

你估第一單係台灣犯罪又返香港咩

唔用咋嘛

而家佢去or唔去台灣受審
都唔影響林鄭架喎

唔明你果句咩政治責任關佢咩事
就算港人係台灣撞左車唔賠錢
政府咪一樣可以拎黎講

你都拎黎講既

邏輯係邊 ？

今日又到樓主um9既時間了

不認同樓主講法

痴線老閪都走去台灣自首啦
唔走命都冇...(走唔走到成問題)
港共支共分分中想出手溶左佢
咪比我估中...佢被畏罪自殺

樓主真係onlun99

當初我地用咁多方法/建議比政府
就係話比佢聽送中以外根本大把方法送佢走
而家你同我講一齊叫佢唔好自首？
你冇撚嘢呀，到時出面外界就講
「拿，佢肯自首過台灣，係你地攬個殺人犯」

陳同佳去自首當日就可以令柒婆遺臭萬年
「柒婆用左幾多幾多個月時間都冇解決過問題，最後由香港人自行解決」

佢去自首先證明政府無能
先證明條條例係幾咁on9

咁佢十月中先放返出來丫嘛，政府頭痛醫頭，腳痛醫腳，未殺到埋身咪唔理住囉

到時唔去台灣就好大機會被消失
咁梗係去台灣

樓主言下之意係捉棋>人命，咁同中共有咩唔同？

依家已經係針對政府處事手法問題
你俾主謀去自首討回公道啦好嘛

呢個殺人犯對政府已經冇利用價值好耐喇
你諗下一開沒修例係因為佢，台灣話明唔會咁樣要人之後條柒婆已經冇再提過呢個殺人犯係提都冇再提過修例係因為佢

痴線 然後政府會話有迫切性 重推

政府就係唔會處理佢，你哋諗到既野你估佢諗唔到咩，所以都係算啦

佢依家做咩跟本影響唔到任何野
本身佢自己做錯野去自首係一件好合理既事

佢自首，政府就唔駛立法啦
佢唔自首都唔等於送中條例係正確，而呢個事實係好多人都知，所以改變唔到d 咩

拉

其實最好呢就係叫台灣法院嗰邊hold住佢暫緩佢自首，再叫蔡英文同港府談判，你哋唔通覺得淨係陳同街一個可以要脅到政府咩，如果真係得，就唔會搞四個月啦，呢四個月大把嘢嚴重過佢單嘢

佢自己決定啦
我地唔會搞佢

或者准許佢自首但暫緩上法院

我反而覺得就算佢唔去自首留喺香港，港共政府都會乜都唔做然後spin風向話因為我哋嘅示威叫停送中，所以令到一個殺人犯通街行，又將個責任推返俾我哋然後企喺度德高地

所以我覺得應該尊重佢嘅決定，呢d嘢係上層政治結構應該處理嘅問題

陳同佳係時代革命之父，唔可以咁快跪低

[img]

台灣法例好癈，可以用錢償命，眾籌三百萬比陳同佳

同埋如果菜英文真係hold住佢同港府/中共談判（扮談判啫，你明的），更加可以為自己加分，證明自己唔係食人血饅頭

CLS
可幸陳同佳有自首想法
亦應該為佢所做既謀殺負上刑責

但不包括港共所作的暴政暴行
反送中到今日係揭開左遮羞布盡見千瘡百孔
港府惡行堆積如山
點解仲天真幻想佢會自證初心有誤？

佢為公義犧牲自己
正正反映香港人嘅道德水準同班港共狗官係好大對比
每個人都用自己嘅方法爭取公義
唔好再指望政府

佢不嬲都話已解決
無論你目的係咩你都唔係好說服人

陳同佳去乜鳩自首咁鳩

依家政府放任三萬幾個殺人犯喺香港走來走去
又唔見政府會成立獨立調查委員會查佢哋？
反而引入武警冒充警察繼續打市民

陳同佳下周出獄 台促續押追訴 - 20191018 - 要聞 - 每日明報 - 明報新聞網

---
台灣都開埋口要香港政府做野
佢自首左，港共就咩都唔洗做

佢想自首冇理由阻佢
講真...佢而家做乜都改變唔到狀況...
但佢都算係個有啲良心的人來GE

On9

On9 根本已經脫離左修例啦

唔係自首就冇左件事

根本無影響

佢自首＝更加無理由仲要推送中

佢話初心呀嘛陳同佳出到嚟佢實有搞作架喎

onL9，港共一定唔會諗其他辦法引渡陳同佳，佢地只會繼續賴送中條例撤回咗令陳消遥法外

點解唔可以台灣hold住佢唔審先，慢慢排期咪得lol，排到2046都得啦

佢唔自首唔代表林鄭會用其他方法，你以為林鄭眼中仲有公義咩？為左件殺人犯黎招人話柄？

佢肯去自首更證明777嘅大話

樓主完全唔知咩叫condom

佢不嬲都有問題架啦，你訓左幾耐？
個重點係無論佢有幾多問題都好，你都奈佢唔何

好賤，陳同佳去自首，或者可以獲輕判，唔使死刑。
人哋有心自首，唔好利用人啦
叫佢留低等引渡，到時都唔知點判。

事到如今，他去自首與否已不太重要，成個運動已集中在其他訴求上，777亦已衰左，改變不了... 如果他要去，由得他去，反正他出來留在香港都不會好過...

我係叫佢乖乖地留係香港等正式既引渡，引渡過去之後就認罪

唔係叫佢逃避殺人既責任

真係發生咁嘅情況你估件事就咁完？
波叔派咗百九幾億都wfc啦

某程度我都認同樓主
如果煲大陳同佳，絕對可以揭穿林鄭嘅假面具
我反而失望呢幾個月都冇乜人煲大佢同林鄭對質
明明早係2月台灣已經放風話唔接受送中
點解林鄭好似後知後覺，去到6月暫緩送中嗰刻先講因為台灣唔接受，所以送中冇急切性
林鄭又講到初心咁重要，點解6月後可以當冇咗件事，乜都唔做
家屬寫信俾佢唔覆
台灣三番四次叫香港做日落條款又唔理
佢如果唔自首當然最好，外界有機會更大聲音逼林鄭用其他方法處理，證明根本林鄭硬推送中，並非為初心
但既然佢選擇自首，都應該尊重佢決定
都係嗰句，有心用陳同佳事件攻擊林鄭，其實早幾個月都可以做 ，唔需要等佢出獄

在他決定下一步點行之前，好想知佢對香港近年所發生的一切的自己個人睇法如何。

其實你有冇諗過佢唔去自首 淋病可以更加堅持要修例

同埋去到而家呢個地步 仲係殺唔殺人既問題？
btw 摸零Sir

陳生睇唔睇連登

無錯，自首之後我地係可以咁樣抨擊林鄭
但如果想要繼續抗爭，睇下你覺得邊個結局會對政府係造成更大壓力

1) 陳同佳自首，市民怒屌林鄭on9推修例，質疑別有用心，其心可誅，最後市民自行解決殺人慘案，恥笑林鄭政府無能，但市民就呢件事無新理據向政府採取額外行動施壓

2) 陳同佳刑滿釋放，政府堅持不作為，等殺人兇手逍遙法外，對死者同死者家人不公，亦令市民安全受威脅，市民怒屌政府無能無，同不負責任，大眾各方繼續就呢件事討論，同進行更多唔同行動，逼政府處理

3) 陳同佳刑滿釋放，但政府採用另外方法移送陳同佳，境外殺人案得到解決，但市民質疑當初點解唔直接採用呢個新方法，反而用極大爭議ge送中修例，怒屌林鄭別有用心，其心可誅，由於已採用送中以外ge方法，所以當初決策失誤變得證據確鑿，政府永遠無能力合理為自己辯解，市民屌政府會屌得更字字鏗鏘，反政府民意進一步鞏固

事件發展到而家，殺人案只係導火線，佢自唔自首都唔會停到抗爭行動。
但有樣野係好自然，抗爭運動時間一長，無新刺激，無新論述，係會衰退，必須有d新野係令市民屌得非常之確切先至會再次挑得起個支持。

基本上 1) 同 3) 事件都係可以解決，但我覺得個最主要分別係3)多左一項確鑿證據，證明施政失誤同埋別有用心，雖然台灣方面都一早講左話唔會係送中修例底下移交逃犯已經係一項證據，但有人會話呢個責任係台灣方面，反屌台灣將問題政治化，當然呢d反駁我唔撚同意，但若可以再多一項強而有力ge證據，呢班駁咀撚就可以直接收皮
最差係2)，但如果真係咁，我地係有好多向政府施壓ge行動可以進行，咁係會加大到抗爭個聲勢

不過純粹係以事論事，陳同佳肯自首點講都係好事黎，呢段野只係想睇下唔同決定下，個後續會對事態發展有咩形響

咪撚On9啦

岩

你覺得佢唔自首 港府會自爆有其他方法送咩
我諗佢地寧願咩都唔做

自唔自首應該由佢個良心去決定

個人決定

佢係香港唔係坐左啦咩

陳同佳只係引爆呢五年社會怨氣既導火線
佢而家去唔去都唔會對香港局勢有任何影響
不過支持佢對自己做過嘅事負番責任

點解要「道德綁架」佢？
佢有權揀佢嘅行動
自唔自首係佢嘅問題

陳同佳，你最佳贖罪方法係去私了嗰兩條借你搞事嘅民賤聯仆街！

唔記得係入咩罪
但一定唔係入老謀

你老母閪咁樣放人上檯嘅？

去做前線仲好

香港坐洗黑錢咋

隔離post d 人推到佢做港父tim

5月頭（定更早之前？）台灣已經講左用逃犯條例係唔會收陳同佳
柒婆一早已經係別有用心
陳同佳一早已經同送中修例無關
明未？

咪on9 ，特區政府係唔會做嘢，然後話係反送中搞到佢去唔到台灣坐監

呢個Post 真係從戰略,戰術同道德上嚟講都係on9

居然有一百幾個like

關咩事？
成件事佢只喺個導火線，無佢我哋好多人都唔會覺醒

台灣話左唔同意用逃犯條例引渡
淋病政府去到6/7月既時候先終於講話知道台灣既唔同意

即係佢承認左用逃犯條例引渡係唔可行，點堅持修落去？

解決左件事,政府就冇左藉口
同埋家下逃犯條例仲未正式撤回架
政府送走佢,台灣就冇得再為事件出聲
除非你預視到政府送走佢既目的

逼政府用逃犯條例以外既法律去引渡陳同佳，製造實質證據證明當錯修例根本上係錯誤，係冇需要

可唔可以解釋下上述策略點on9法呢？

佢自首左，我哋就再冇辦法證明政府由一開始就砌辭狡辯緊
台灣亦少左發聲既理由

林奠搞送中好明顯就只有政治目的
而家撤回仲wfc陳同佳咩
佢番台灣自首係承擔自己既錯
係應份嫁

唔明紅字既思維

而家送中未正式徹回，你唔俾港共突然話因冇其他方法引渡，為左唔俾殺人犯係街上大搖大擺，決定重推送中條例

連蒙面法都出得既政府，佢做咩你估佢唔到架

佢承擔責任絕對係應份嫁
所以我叫佢留係香港等正式引渡

其實好簡單，你地試下站係柒婆既角度諗下，如果陳同佳自首，柒婆會幾咁開心

樓主做人都幾on99

唔好搞佢啦，根本佢而家就唔重要

只能夠講timing 真係過咗
要用陳同佳攻擊林鄭真係應該早幾個月就煲大佢
當宜家佢公開決定自首
再講咩都冇用

自首係對政府同建制刮左一巴
on99🖕

人哋願意承擔自己責任，你做乜要利用人哋？你願唔願意代替佢受刑罰？

屌 又一個on9

我一路以為未正式撒回只係for 大家可以繼續嗌五大訴求，唔洗改口號
其實佢由暫緩個刻開始，我已經唔相信條修訂仲會推得返出來

點刮？
受群眾壓力自首？
良心發現自首？
驚俾雙方私了自首？

自首同被繩之以法係兩樣唔同既野

到底點樣刮政府，我真係唔明，請你解釋下

林奠唔撤回係為左俾我地叫口號？ 你up乜鳩？

我都係出返去先，九唔搭八

hi sir

【逃犯條例】管浩鳴：陳同佳獄中洗禮信教 一個月前決定回台灣自首 警：沒理由延長收押期 (17:04) - 20191018 - 港聞 - 即時新聞 - 明報新聞網

---
原來深藍牧師管浩鳴勸佢去台灣自首架
敵人支持的，今次竟然咁多連登仔都支持

我表達得唔好
我意思係抗爭者一路堅持追擊淋病未完全撒回修訂哩個訴求，係為左繼續用五大訴求

我相信大家心入面都明白去到今時今日，條修訂點都推唔返出來